而家長洲踩單車嗰啲人真係亂嚟㗎！

警察集中晒係碼頭，有晒橫額話唔好揸單車或者家庭車，都仲係有鋪頭租借

今日俾兩個00後用家庭車打斜線尻衝撞埋黎，撞到小腿瘀晒

警察企喺同一個位，作用完全係做樣，差唔多係浪費警力囉💩

咁你報左警未

果下見到冇流血加有道歉，就冇反擊 行走咗

我知你想報警，不過拖延左啫。

後日錫番你啦

00後妹妹仔⋯

D差佬唔理架，望住d三輪車載住人係面前踩佃都唔理，dklm一家大細條後街單車遊

你唔票控都起馬叫班人唔好踩呀

乜長洲仲有踩車咩 對上入去好多人

等我用精液幫你療傷

我拜山見過有人渣三腳車上墳場嗰邊

因為太多人先有意外 不過啲小朋友真係亂踩㗎⋯完全避唔到

你男人定女人呀

已經多人到唔適合踩單車
遊客最好唔好踩啦

針無兩頭利

你都識講, 有店舖租單車啦, D人入到黎見到有得租就租架啦, 你不如叫差佬拉晒班租單車佬就解決晒問題啦

但租單車俾人唔犯法喎

問題係碼頭附近一帶唔俾人踩單車,但有人踩時,差人唔做野